今日起，ATNA將會取代OMDB

ANSDN

ATNA

biden：如果有人想摧毀美國嘅民主制度！ATNA！

push

All talk no action
成班政棍

一人少句啦，又畀啲傻閪捉放負㗎喇

你死啦 黃世柒 aka 膠加街 會衝入嚟鬧你搞分化打擊「國際線」，直入世柒五毛list

唔好啊

atna！

有omdb點可以冇ATNA